聖誕節係下一個checkpoint

利申借ac

聖誕節抗爭可以進一步打擊經濟
好大機會令大量鋪頭收皮 但黃店不死
大步擴大黃色經濟圈
同時重燃抗爭熱度

10點鳩叫/商場和你Sing/18區放映會/打藍保黃

COMING SOON

push

teoi

工展會先

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

聖誕節係下一個checkpoint

up

聖誕18區開佢老母花！！！